聶德權：參加反政府遊行示威即違反公務員誓言 現職公務員拒簽將影響升遷

港府擬強制要求公務員宣誓向政府表忠。文件披露，今年7月1日起新入職公務員，必須宣誓確認擁護《基本法》和效忠香港特區。而現職公務員亦要分階段宣誓或簽署文件，首長級官員、AO及新聞主任等「職務敏感」人士優先。公務員事務局局長聶德權今早出席立法會時指，宣誓屬公務員的入職要求，至於現職公務員如拒簽文件，會否不獲晉升或解僱？他明言會影響其升遷，日後如有公務員參與反政府示威活動，肯定被視為違反誓言和聲明，會按現行法律條文和紀律機制處理，局方正與律政司研究需否加強有關制度。

所以話做公務員同做狗無分別

條友好似有英國物業

走狗

戇鳩 政府做嘢就唔可以反政府
同人大常委有乜分別
只準投支持票

On9咩 去左都唔知啦
反正被狗捉到係唔係都停職
捉唔到咪冇事囉
不過係好難顏武周咁搞抗爭

睇到錢字大把人衝去做狗啦

仲得閒諗升唔升
諗下點去英國好過啦

垃圾邏輯

公務員示威 = 不效忠中国香港、不擁護基本法

咁如果立法會議員示威呢
又係不效忠香港特別行政區？又可以DQ？

搞次aco 大招測試下

幾萬人apply

身體最誠實

呢樣又真 你反呢個政權但又幫佢做野

佢哋幾時有logic.....?

向國安署告發佢

中共打手

即係唔紅唔駛上位

以後會唔會投票畀反政府候選人都違反公務員誓言

push

係咪適用其他公營機構？

簽咗仲點去UK

咁議員都要DQ?

走得快好世界

dllm

如果 有BNO 去英國移民 同埋 ACO 揀

唔駛揀啦

邊係真？
公務員係為市民做嘢，而唔係政權

宣左會唔會移唔到民

邊個話可以讀多d書做社會上流改變社會架

賤過狗

中共有你份宣誓簽名 之後交俾英國 到時兩面不是人

有不反都唔俾參加？
基本法集會遊行自由呢？

咁一定揀ACO

反警暴：違反政治中立
撐警：政治中立

係

公務員唔可以參加有不反對通知書既遊行？咁又違反基本法啦

政府所有官員同公務員係由香港市民出糧
政府有責任支持番香港市民
依循民意施政

簽嘅話，將來佢減你人工同福利，都唔可以反對。反對親就係違反效忠宣誓。叫你奶鞋底都無得say no。今日佢梗係話唔會有呢D嘢啦，信唔信佢，就自己衡量啦。

班公務員黃屍仲係到自己呃自己唔係暴政幫兇.

係 我都揀ACO

如果下年公務員全部減人工10%
邊個組公會示威罷工就係違反誓言
邊個因為唔滿意拉大隊辭職
人大可保留解釋誓言為終身制既權制 辭職仍有效
拉大隊辭職，組公會，罷工等行為可能違反誓言，影響政府形象，令市民憎恨政府，令政權不穩定，有機會違反國安法

香港基本法依法保障香港人罷工集會自由
不過你唔依國安法就無計

第一次信仰忠誠測試
走黃 走中立 走淺藍 走深藍 然後空降党員 香港人byebye

佢係幫我地做野
唔係政府

前線好黃根本無用
一係你放棄份工

簽賣身契

有公屋年年加薪

啊員佐級一哥都反過政府喎
幾時取締呢個組織

你咪又係做緊手震權既幫兇，有幾偉大

除左威脅人政府仲識做乜？

基本法附件而家包埋国安法, 咁公墓猿簽咗, 隨時移民入藉時被篤灰, 入唔到藉

清末新軍呢？

連登屌公務員仲勁過屌黑警
咩行業都有黃有藍架啦

不過我估下次aco post可能一樣咁多人

不批準直系親屬有外國國藉點都實際過簽份野啦

咁真係無分別嘛

簽個名姐 身在曹營依家野

係幫市民

做得ACO本身都唔勁
移民完都係做洗碗

咁一定揀ACO啦

咁係咪禁止公務員投票

睇黎你想做特務戇J

aco post : （未apply）係咪3年perm左就有機會升co

Civil Communist Servant

公乜野屋 20歲排撚到50歲
到時一個sorry一國兩制完左

仲唔減人工, 等咩?

3.5個ACO有一個升CO

都幾撚痴線
呢個政府擺晒班公務員上檯
直頭係強行思想控制
D膠官係唔係真係痴撚左

3年只係過試用
做2個唔同範疇嘅post先有入場卷
一般都8-10年

比我就加辣，公務員應該包埋黑警都要簽
同埋要一齊放棄BNO同外國護照
唔係就炒啦

香港人言論自由與集會自由不受影響

支持政府既示威就得

依一代真係預max point算
大量三大都做aco，唉

清朝人？

而家做政府工就=無得移民

公務員唔放棄外國籍點擁護同效忠？

宣誓完
放工食黃店一樣好黃

第日唔加警狗人工

警狗唔可以屌人
更加唔可以質疑政務司

我諗佢行錯一步即炒之前acting都比人拉返落馬

所有工職人員及其家屬, 必須一個月之內放棄外國國籍或護照, 以表效忠！

宣誓左既公務員永遠冇得移民就最正確

咁私人工係咪都唔可以同老闆抱怨

絕對係喇, 歐結外國勢力

正確啲講係幫政府服務市民
都係做政府隻狗，冇分別

平常心就好
可能中間班廢老走曬佬

On9啦
低層公務員最唔想就係升職呀

人工加得少少，野就做多好多
出事仲要孭鑊

聶德權幾時全家有報應？

局方正與律政司研究需否加強有關制度。

飲咗東江水就係中國人

但係佢係講緊政權
政權=/=政府

咁似中共做法

只有共青黨黨員可以出去

話自己受迫害
英國手足都簽左叫雞啦

自願/非自願

但依家呢個政府就係呢個政權操控緊
請問有咩分別？

其實都係睇max max多10個point都要升
得5個左右就

civil servant 變 communist party servant

公務員唔可以反政府示威 即係做公務員就無示威，集會既自由

連登仔啲思維真係無獨立 一味比人帶風向
反政府就唔應該打政府工

屌你地明唔明個邏輯係咩
仲講緊公務員為市民服務
咁五司14局係乜撚野黎

日日返工等收工
上淘寶上連登都叫受迫害呀

佢依家就係想咁dq

ACO post: 如果簽完可以揀唔去 社署/學資處/運輸署 即簽

又話攬炒 黃色經濟圈 叫人唔好幫襯藍店
但就幫政府做野

幫襯藍店唔得 打藍店工就得
又要政治潔癖 有例外又要解釋

同民主黨有乜分別

Anyway又出大絕 show blocked user

立法會文件講明罷工都有權利，而家就連示威都唔準
歷史文件

便衣狗計唔計

好啊 咁我去移民lu

1. "反政府遊行示威" 點定義? 反修例就係反政府? 五大訴求又係咪?
2. 基本法俾香港人有示威自由喎, 咁即係點? 公務員唔係香港人?
屌, 垃撚圾, 同佢糾纏都浪費時間

不如取消埋公務員投票權

諗下第時成班公墓園去旅遊, 民主國家全部唔批簽證, 剩係可以去咩白俄/北韓, 正

喂，前線黃公務員出句聲呀喂

玩另一樣野囉

支持政府所有人員同家屬不得有外國藉和護照

支持林鄭下台

支持成立獨立調查委員會

支持真普選

咩色都唔會走
全部呃自己唔山聲就可以做到退休移民

又話公務員中立
遊行下都唔得

沒收護照，出国要申請

"反政府"依個term又係萬能key

入黑社會都冇咁撚多野搞，屌

睇到隔離po有啲連登公務員俾人笑兩句冇得移民就屈毛，屌哂人老母，就知佢地冇得救

佢地成撚日問連登仔做過咩，有冇罷工，我心諗乜公務員罷工比例好高咩，佢地真係惡撚到

政權操控緊政府冇錯
但係未必係100%方方面面
舉個例子譬如漁農署呢啲唔係咁關政治事嘅department

你唔洗用水？

5毛有成班幫手推呢個post，
我覺得應該名照簽，遊照行

擁護《基本法》就應該尊重遊行示威權利
個誓言基本上係反基本法喎

民選議員 投泛民主派 等於反政府？

簽完俾人篤灰刑事喎

仲有衛生署、狗署

唔升攞白卡

而家遊行一定反對，一定係犯法。
你犯法就簽唔簽都無得做。

結論就係簽唔簽都多9魚

簽左之後再反誓，罪加一等

方方面面? DLLM, 一係各方面, 一係就每一方面, 乜鳩嘢"方方面面"

第二十七條
香港居民享有言論、新聞、出版的自由，結社、集會、遊行、示威的自由，組織和參加工會、罷工的權利和自由。

加唔加一等都係要坐監加無得撈，
唔通班公墓員簽左去非法集會就唔炒？
多9餘，想做戲比人睇，引起社會分裂多過實際用途。

唔洗嬲 吵來無意思 睇住佢地冇得移民就最開心

多謝提醒 罰抄10次
每一方面每一方面每一方面每一方面每一方面
各方面各方面各方面各方面各方面

Push

推 抗爭Mind Map #特區免簽地位 BNO「5+1」 #馬格尼茨基人權法 #一國兩制已死 #黃色經濟圈 #移民走資

前線好黃

公道d講 反同支持 政府的活動都唔應該參加

事實上雖然佢已經俾港共bookmark左 有咩即炒
但另一方面佢應該confirm左 加上佢做得勞記 斷估佢都好熟勞工法例 識係灰色地帶繼續屌柒港共

簽左去遊行，俾人篤灰就刑事
唔簽去遊行，無俾人拉就無事

如果現職但唔搏唔再上嘅係咪可以唔簽？

唔簽=唔支持政府政策=反政府=港獨=拉

簽左就可能俾人告發假誓
唔簽就無得升

計落唔簽有著數

人地都走簽你老母咩

你用唔同情況對比做乜鳩
咁唔簽去遊行，俾人篤灰又點?

冇得移民係一廂情願既諗法
從來外國都只係針對高官同警員
連登就唔知點解會覺得簽多張紙就會自動升格為黨員或者間諜

當你全個政府既人都簽哂
人地直接BAN就得啦
你估真係好難咩
唔通做狗又要一隻隻CHECK係咪白警咩

有冇得移民都好
使唔使其他人講兩句相反意見就屌哂，又屈人五毛先
佢地咁咪搞到啲人越黎越憎佢地

我咪講咗，睇返外國既發言同行動
都只係針對高官同警員
即係睇佢哋喺反民主自由既參與度黎決定制唔制裁
但普通公務員從來都未納入在內

簽咗就唔係簽個名咁簡單，今時今日仲以為身在共營無咩所謂？𢭃份糧？佢哋就係用份糧捆綁你一世同思考，最明顯係毅進狗，讀唔成書入去俾港共洗幾個月腦就咁易操控。

著名五毛回憶小子都係企喺鬥公務員既立場，所以企喺同一陣線既話有時係難免被誤會既

你鐘意點諗都無問題
大家都只係估外國會點睇
我就強烈建議唔好簽囉

公墓員：唔升咪唔升

咁即係你認定持相反意見就五毛啦，咁唔係屈毛係咩？你自己逐個㩒落去睇下啲account咪知有幾多唔妥公務員嘅人係五毛囉
果然公務員都開始學港共一言堂啦

唔一定係五毛，但就間接發揮咗五毛想要既效果

公務員咪即係政府一部分
所謂反政府遊行只係不同意上司個上司 loop N 既所做既決定

同反政府係兩回事黎

繼續搵藉口啦
港共嚟緊幾年繼續做衰野，班公務員繼續沉默，唔使五毛吹風，正常人都會屌公務員

樓主話簽完名照遊行呀，咁樣做就算無俾人拉，但俾人認出都已經係刑事
唔簽就算俾人認到，但無俾人拉都唔會係刑事，最多都係無左份工，明未？

直接加入共產黨啦

僱傭條例不適用於政府。

其實呢啲咪鬥黃既一種
支持政府呢個定義可以劃到無限大
呢一刻你交稅都係支持政府
你安安穩穩咁返工返學都係支持政府
你出街消費都係支持政府
你飲東江水都係支持政府
其實黃根本係唔存在

岩呀 入得政府即係共產黨

如果係咁 唯有祝福佢一直都無事

估到

遲早既事

唔想走既自己醒醒定定啦

點解可以用直接跟正苦order做野，黎同番工番學飲水做對比？
你講到公務員係服務市民唔係服務港共，咁點解仲會有人告9手足，搞9老師，連圖書館啲書都俾人落架啦？
我冇否定公務員係黃，但你唔可以否定佢地同時幫緊正苦執行暴政

講得好

有好多搞牌照，福利，房屋，同暴政有咩關係
如果你話上頭落order叫我落本書都叫幫暴政
咁我覺得交稅幫得重多囉

政府cut鳩哂公墓完啲福利退休金都唔可以反抗

屌，驚閪咩，邊有咁易俾人認到呀，當自己明星咩

屌
影響升遷禁小事
即係唔簽炒唔到
簽左仲易話你違反啦
唔好俾佢大到自己縮

現職 perm 表示唔簽最多唔升

落本書唔係幫暴政？
睇黎喺你角度得死黑警打人先係暴政，睇多啲書啦，一個政府要打壓人民唔係淨係用暴力架，而政府執行呢啲策略嘅時候就係要利用到公務員
你繼續盲撐公務員，無論藍定黃，佢地只會繼續喺沉默中執行任務

有無汁？發大佢

沉默既黃都係黃
但連登仔似乎想沉默既黃都變成藍

宣誓過效忠特區政府而又要係入籍時宣誓效忠你想移民既個個國家係真係有機會令你入唔到籍，你覺得佢地針對高官純粹只係因為佢地根據法案去制裁先咁高調講。

咁重要有人交稅返工出街消費先支持到政府運作tim
所以我話根本就冇黃

人民互鬥才是硬道理

與天鬥，其樂無窮﹔與地鬥，其樂無窮﹔與人鬥，其樂無窮。

紅衞兵衣著返工

你將公民義務同跟政府order運作撈埋一齊講就返去讀多啲書先啦，係度自我安慰無用

公民義務係政府有認受性時先有
政府咪叫你盡公民義務，要守法

好悶
連登仔啲邏輯真係得連登仔明
好似圍爐咁撚樣

係咪一定要打政府工呀

有得揀唔幫襯藍店
有得揀坐黃的
有得揀食龍門

搵食無得揀就唔好屌鳩啲藍絲廢老喇

有得揀淨係買進口水飲

算啦唔好同佢討論
佢講得出圖書館落本書係冇問題，就知佢個人直線思維

好想知最尾黃絲會唔會簽

簽左又點樣幫自己打完場

有沒有人反對？
沒有！全票通過！

知唔知現場幾多藍絲影大頭呀？

冇話冇問題喎，問題係你哋寛己嚴人
自己支持政府運作就萬般理由開脫
低級圖書館管理員聽order落本書就十惡不赦

會唔會係你先係Goodest logic
大陸一般人要宣誓效忠共產黨？

同埋美國入籍都要你放棄宣誓外國政府，只係呢樣野如果公務員宣誓效忠特區政府會成為佢唔畀你入籍既理由

同埋基本法邊一條有寫所有香港市民必須效忠基本法同國安法

咁交稅同接政府order點解都可以一律理解為幫政府？

公務員係出政府糧，每年幾十萬計。
同市民交稅俾政府，飲東江水完全兩回事。

當政府已成暴政，重有理由盡公民義務?
咁勇武手足坐監又情何以堪?

交稅 = 支持政府運作？你柒撚夠未，公民權利前題係公民權利喎

效忠等於唔可以反對

咁唔代表交稅等於係支持政府，你柒夠未 你幫政府落書連美國都出聲明屌你，又唔見美國屌香港納稅人？

喺暴政中盡公民義務都唔係支持暴政?
咁公務員盡忠職守都唔係啦

亦都唔見美國譴責普通公務員

其實個問題從來唔係暴唔暴政個問題，係本身交稅呢個公民責任本身就唔係等於支持政府

佢有屌警員喎 警員唔係普通公務員？

冇政府你有咩公民義務可以盡

無政府？ 你做公務員做到傻撚左？

我一早已exclude咗警員，阿媽係女人唔等於女人係呀媽

唔見得你條傻仔有exclude 只係見到你柒左仲係度單單打打

你要盡公民義務目的係要維持社會有效運作，咁你先享受到你既權利

講到明影響升職
之後可能真係會鬥紅

簡單咁講，多數公務員都會選擇唔出聲就算。
呢個階段仲話自己係黃，但又為左份糧配合政府，即係做雞又要拎貞節牌坊。

支持炒晒班反政府人士

咁你追post,一早講咗外國只係針對高官同警員
上面講圖書館又無啦啦講咩警員

其實係可以成為理由，只係睇下個個國家會唔會強制執行，所以先講有機會唔畀你入籍，係你自己睇唔到「有機會」跟住繼續係度柒

咁如果佢地有BNO 呢

咁你駁左你自己啦喎已經

一做公務員即時剝奪政治權利終身，有開工冇收工，1日24個鐘都係公務員身分

政治中立=效忠政府
公務員前線好黃？

所以我咪話你盡公民義務等於維持政府運作囉，社會運作唔到政府一早冧咗啦

用唔同情況對比搞到19999, 依家咁咪清楚D囉

咁又點，大海茫茫邊有咁易影到你呀，同埋我未撚見過藍絲會放d正常遊行相上去囉，除非你好撚勇武囉

咁落本書關維持政府運作咩事，唔關事既話納稅係你眼中點解會成為支持政府既一部份

唔駛嘈啦，大部分年輕公務員都明顯知道佢地依家既處境。走既cost 太大，但唔走就漸漸同中共距離越黎越近。

50 歲以上就退休既公務員都一定諗拎舊錢去外國算。

根本就唔係禁止你示威咁簡單
直頭想滅你聲 唔好話搞工會
分分鐘連Ig fb都唔比發表意見
遲啲你profile pic係黑色都唔得

你要反抗暴政，點解重要幫手維持政府運作?
你令佢可以繼續生存咪即係支持緊佢
只不過係用唔同方式去支持姐

我都係講個可能性，你唔驚咪照簽名，照遊行囉

根本唔止公務員，中資，公營機構，唔走既外資遲早跟，冇錢就只有做順民，就係咁簡單

今日禁你遊行示威
聽日就禁得你係網上平台反政府
就算唔禁 都大把人自我審查定先

北愛爾蘭獨派交稅畀英國政府 = 支持英國政府？

普通市民做過咩反政府呀又?35加?食黃店?公務員一樣有做

次次有公務員宣誓POST就嘈餐死
老實講連登仔屌公務員係屌錯方向
重點唔係公務員就係幫暴政打工=抵死
重點係而家所有嘢都講緊要攬炒，宣誓就應該全部所有公務員都要宣誓
新入職要宣誓
上咗位更加要宣誓
退咗休拎緊長糧都要宣誓
宣誓內容要更加辣，迫到連藍絲公務員都不滿

狗官: 應該要廢除對政府既司法覆核權，任何人意圖以JR阻撓政府施政係犯黨安法，顛覆國政權。
揭露政府錯誤/過失皆為挑起對政府既仇恨，都係犯黨安法。

點都好過公務員落書落到畀美國發表聲明關注之後又要屈到交稅等於支持政府既 我自己仲係讀緊書無交稅，所以唔駛屈我交緊稅

美國關注係關注個落order既人唔係執行order既人囉，你話制裁會制裁個官定係個拉把

佢無specific屌落書個D公務員唔代表執行政府落書呢個order呢個行為係岩喎，我又真係好想問你落書點解係維持政府運作

咪就係咁簡單
上面啲人唔知嘈乜，圖書館執書嗰個定交稅嗰個抵死啲
要針對嘅係個班又藍又等退休班仆街啊，唔通一個康文署救生員又支持暴政咩？
現實啲講，黃嘅公務員一定大把，但你而家叫佢開名出嚟反抗，咪即係幫港共換埋血？佢多謝你都嚟唔切。
最緊要係齊齊死
中資就排住隊等啦

唔驚國安法送中終身監禁，但係驚冇咗份工？

升？升到最頂入國安公署？

簽左唔通就藍咩
不過都俾fd批鬥過 食下煙行多幾次就叫黃咩 打政府工就是原罪
利伸 唔簽 就想派offer派到我都唔會簽 年尾儲多少少錢辭職做自己想做既野 冇bno
我仲係頭幾個point 應該唔關高薪事

全部都制裁先正確

就係想咁

佢會話你無得做公務員唔抵得
眼紅啲frd

JR please

同埋唔係話quit左就可以當無野架
你估小學雞玩泥沙
「我都quit左啦，點解仲會上身架，我打工咋喎」

遲啲炒埋你乜都唔賠都得

做咩唔炒晒佢 無得升就好撚驚？

其實佢要做你既話唔關你簽定唔簽事

搏你簽真係會聽聽話話
始終要請recruit一個新人都要時間準備

識玩緊係外國護照 唔俾拎BNO

係撐警暴

所以咪唔好禁易順從

增加佢做野成本

全部自己簽哂同一大班人唔簽

佢要揾人 replace 都煩

佢要炒你都識講要遲啲